求升級砌機list

Cpu i5-3450 @ 3.10GHz 四核
主機板 H61M-F
Ram 8 GB (4gb ddr3x2兩隻唔同牌子)
HDD 西數 WDC WD10EZEX-08Y20A0 ( 1 TB / 7200 轉/分 )
Displaycard Nvidia GeForce GTX 950 ( 2 GB / Asus)
火牛 牛魔王520w
冇ssd 想換埋個機箱 個箱細到d線冇位擺就來跌落把風扇度 筆直5k
2年前係某位巴打手上3k成部主機二手買翻來
依家越用越慢 有唸過買過部 但又唔係好捨得啲件
平時有玩下TheWitcher3(中畫質順)仁王(低畫質順)無雙8(最低畫質都lag到阿媽唔認得)
呢類大型3d game 唔玩pubg同埋lol
求巴打們出招

5k真係可以出過部
留牛同HDD

一係唔想浪費咪成部放番出去囉
咁仲多budget砌新機啦

牛魔王唔爆炸已經算你好彩,換Corsair RM550x
CPU執返粒i7-3770(K)
RAM買兩條8GB換鳩走4GB
裝隻240GB或以上SSD
屌你唔知咩叫閪數,睇唔撚柒明

顯示咭換張GTX1060 6GB
其實已經幾乎成部換,機箱如果係GTR咁直頭砌過部新仲撚好

Windows
搜索/加入Windows
CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i7-8700 3.2GHz 12M Cache 6 Core 12 Thread LGA1151 $2320
主機板
- ASUS PRIME Z370-P $1020 SALES
$1250
顯示卡
- MSI Geforce® GTX 1080 TI GAMING 11GB GDDR5X $7550
RAM
- KLEVV BOLT Series DDR4 1x8GB 3000Mhz $690 SALES
$720
- KLEVV BOLT Series DDR4 1x8GB 3000Mhz $690 SALES
$720
火牛
- Antec NX Series NX650 80Plus Bronze 650W PSU $489
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- Samsung PM961 256GB NVMe M.2 SSD $765 SALES
$899
機箱
- ANTEC P8 ATX $459 SALES
$499
散熱
- Noctua NH-U12S $399

服務:
產品: $14701
砌機: $80
總額: $14781

有唸過一係玩盡佢15k買個呢個組合機來用 但又好心痛

唔好買MSI 顯卡，廢公司

你內心想盡量幾多錢內KO佢先？

比個例子你啦 我i5-4440
16GB 1600mhz Ram. 之前用1030 asus 顯卡 有次想挽人類革命 最新作 用1030推唔到 最後用3200收左張 980ti 2K都好流暢 唔知幫唔幫到你

如果買部新機 希望10k以內

1030反而冇980好？ 唔係數字越多越靚？
利申 電腦白癡

如果網上腦場 邊間好？要砌埋機送貨個隻 自己唔識裝機

其實唔識點砌就去睇悠二伏list 喇

可以上youtube腦補下

CPU
- Intel® Core™ CoffeeLake i5-8500 3.00GHz 9M Cache 6 Core 6 Thread LGA1151 $1550
主機板
- ASRock Z370 PRO4 ATX $899 SALES
$1100
顯示卡
- Gigabyte GeForce® GTX 1070 Ti Gaming 8G $4349
RAM
- G.Skill DDR4 Aegis Gaming Series 3000MHz 2x8GB F4-3000C16D-16GISB $1420
火牛
- Cooler Master V Series V650 80Plus Gold 650W Fully-Modular PSU $780
HDD
- WD Blue WD10EZEX 1TB 7200rpm 64MB 3.5 Inch HDD $319
SSD
- Intel SSD 760P Series M.2 80mm PCIe NVMe 3.1 x4 256GB $789
機箱
- Cooler Master MasterBox Lite 5 ATX $399
散熱
- Noctua NH-U12S $399

服務:
產品: $10904
砌機: $80
總額: $10984

正常3A大作，開高特效，2K/120FPS都無乜壓力